有冇人覺得呢排上網慢左？

無論data定wifi都慢左
平時係同一地方 data都收爆 但呢排收得果2-3格
Wifi仲要成日斷

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

用香港寬頻成日load唔到

9月尾經常斷線，好鬼